《英雄聯盟 激鬥峽谷》日本、東南亞開測，中國玩家入侵又掀兩國網友罵戰

班賤民應世世代代留喺地獄鬼國為奴

點解唔去廣電總局請願？點解要翻牆打機？係咪想勾結外國勢力，阻礙中華民族嘅偉大復興

要不是中國嚴
自己都知咩事仲屌人

高級黑黎